有冇人同我一樣對香港前途好樂觀

只要一日有愛香港既人反抗 一日就仲有希望
香港人爭扎！